[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2038)

開POST妹仔做

荷乙禁屌到呢
肯入未

slow

1915場鬼盤想點

等

荷乙緊係半細全細收息

邊邊個咁大棍9.5

講多次先啦
開主盤=客隊勢好有平手你買驗腦啦
開客盤=主隊廢成咁都買驗腦啦

半場完？

球探話羅達果場中場休息?!
定係斬撚左

2倍跌到得番89.....

個個同馬會玩心理 中左以為自己好撚勁 捉到路

球探不嬲戇鳩鳩唔駛理

你岩講大架

球員入更衣室自己買

數據仲更新緊，應該係大陸仔㩒錯掣

我講細 葡超先大

主隊輸緊都唔單邊刷爆c
抵佢輸

半場0:0頂住

荷穴興唔起腳

馬會鬼盤開左咁多場都預左啦
Skip最好

skip左啦

荷乙呢期放假mode

jc 知 明亮 10.5s，咪自己都買埋9.5 law

Sorry

如果買咗3/3.5s可以準備收錢

22條友半場不射

一早話賭波係22隻 4腳既畜生

6C但冇射門點先做到

洛達等jump

買半細仲快，1.53同1.62既分別

回到咁都買

反cup啦西乙

下半場就入你

咁串？

訓左身塞圖巴大波 入未

岩岩西乙9.5b 串緊半細又刷角買唔到， pk 黎

後衛清波射向底線.gif

收咗半場和先

球探壞左...洛達而家先半場

你買主喎

踢爆我

鬼盤買廢d個隊??

10.5s應該唔洗補飛掛

黎個泰國角球劇本OK??

西乙有無link

批評

起飛未兩隻馬

批准

睇初盤

初盤受讓

同明亮同路都唔驚la

係馬會初盤

荷乙下半繼續HEA踢

紐555555555

5c

真心咩 搞到我想補

刷了

球證唔撚係畜生？

10點英格蘭對克羅地亞大家點睇

主隊入完就唔刷架啦

9.5s驚緊

6C

6c, 快刷

7c 再刷， 快

6C 都未打完 就7C

比多4C

10.5b 入左注

紐7777777

7c

8.5c

狂送角

7C

半4全7味濃

識刷角應該差唔多有波入了

-3c

心靈投注咪唔驚law

咪玩不嬲客隊都S開
10.5S都已經GEL緊頭

紫巴今日唔叫爆區？

你落地獄

嚇到馬會又唔開角

西假。唔玩

刷

4C

-3c呀

8.5

馬會智障唔俾人補飛

想買返大
狗會即封緊盤

主ng?

feel 到似半4全8

繼續刷呀

11.5s 1.93 1.85 1.79 1.72
用左1分鐘😂😂😂😂😂

又長封？

屌你老母塞圖生性啲啦

開左

去到1.72 馬會先夠膽開盤， 真係垃圾黎

4C呀

唔撚洗架啦 屌
GEL你就GEL啦
等收錢啦

馬會真係咁撚勁??

8.5小注左咋

買主cup

又封咩9？

1.72之後1.66 用左10秒😂😂😂

8C未呀

西乙 2.5大 似樣

我睇唔洗補了 主啲防守

10角未

葡杯fake

8c -2

紐888888888

8C
比多3C

到

-2c

葡盃半大jump

進展良好

Ky買左咩

買10.5b 11.5s 想食哂會唔會太高難度

比多3c

客ng？

9.5 大 1.89

9999999

主隊好刷得
80分鐘未追都會繼續刷

9c

99999 -1

我屌， 補撚左低水12.5s

比多2c

下半埸就飛

10c cashed

10ccc

客隊有施丹個仔

-1c

又哂左注10.5b 冇錢贏

10c

比多粒！

角大咁易

上盤落後買角大真係80%勝率

爆角爆到

手持下盤走去補飛個d真係要驗腦

一睇一睇就多粒

比多角

Cashed

9.5太早買

狗會又封

施丹d仔全部都廢

頂住唔好再刷啦， 12.5s

-2C收埋10.5 11.5

買左塞圖巴半大全大等死

9.5b

易撚到
叫都唔洗叫

我係你會追埋9.5大唔會補

入去沖涼睇6C
沖完出黎變10C
但我又無買

9.5cashed

西乙建議主隊cup

角cls
入返15.5b 屌下波先

而家上船會否太遲？

角大e8+1z

客禁屌 買客ng先

誰知道！耀眼金色。。

支持

出黎廿分鐘就刷左6角

想屌14.5

比多c未

高水角輕撚鬆

9.5大早左買 算，最緊要中

入唔入細？

最心痛是

黑起上黎追極都冇c
例如日本仔松本 三神

比多角爆鳩佢

再講多次
日乙角大比狗屌

補多注14.5B高水

14.5s得1.57唔買la

試過買角細又俾佢怒刷， 日本仔d 角勁難捉摸

13.5升水快撚到

有12.5即狗衝

又封咩撚野

吹牙

咁咪避

比佢嚇撚死

成日9封

比多角呀

即場大波 即場主win

-1ccccccc

主

紐文

買角大最憎班仆街死都要橫清出邊線

最後淨翻啲錢買晒9.5b 無得追角球

怕輸

主win

收左錢唔追啦 中硬咩

葡杯入未呀

兩隊一有位就傳中，妹都唔妹下
冇角就難

12.5b

gel得la，10c

仆街 屌

唔好嚇我喇
比多c喇

唐老甲快d俾人入啦

紐紋西亞隻黑鬼真垃圾

最緊要唔會姑鳩寒驚死輸角

巴打們一齊集氣 比多角

8+1斬戰術😂

上次德島追角細佢單邊刷10c, 半6 全13
又包哂頭
好心馬會開哂英甲巴甲 荷甲乙d 角球俾人贏下錢啦屌

12m

馬12馬

另一隻馬12

想贏錢 第一步真係要戒半一上盤

入佢！

13.5b 集氣區

操盤手係新手?

唔信0-1完場 1.5/2b

雙馬

Goal

馬仔又GOALLLLLLLLLL! 驗腦了

荷甲買az角同我冰30分鐘 輸鳩埋

馬斯特

雙馬雙12碼

咁都唔入

飛

荷穴頂撚住

屌 兩場早場都下盤嗎

2碼飛機

馬會個即場操盤手咩事呀....炒左佢啦

我都好似有買呢場 但整體角球都係多

10.5 b 有啲驚 佢隨時停c間 20 mins

普美一早gel

邊隊？？

咁都驚

隻馬12m

10.5s頂住

爆我9.5s就停c
屌

巴打係非洲？

Ching見你叫左好耐了

西乙13.5b jump

停 20 mins 角周時有 一日未11都唔敢gel

洛達戰神卡

洛達紅埋

雙紅

荷乙雙rc

一人紅一個

red card

紅牌1.5 大 中

荷乙做乜鳩

補時1c, 11c 完岩岩好

goalllllllll

開大片

Jump

可能打架 兩個rc

有冇人睇緊live做咩野

兩邊打茄輪？

你話80%大 ga ma 驚乜

唔會既 10c完

0-2西乙

Goal大波cashed

紐文0:2

Ging

又嬴

02

大波有無機會

0:2

荷乙1.5紅牌gel

屌入唔切客ng...

冇c了

刷多c

99%11c
1% 12c

再次半一上盤比狗屌

我又係呢個位入貨

打錯雙馬12m先岩

雙馬點輸

客NG @4.2 中

雙馬頂實

0:2呀 99%10c 1%11c

屌

想驗腦

goalllll

有即場既半一上盤 永遠唔會買

驗腦隊都入2球

冰完角未

洛達又紅??????

2碼唔入，轉頭比人入

主隊讓半一

紅牌多過入波

比c未阿 停完未阿

奧沙呢

又要去驗下個腦先

停多陣先， 咁早俾會爆12.5s

0:2咁無角了

吹撚到讓半一

-1C:~

10.5s

紅牌2.5b goal ?

紐文仲有機㗎
繼續角

唉 0:2波蛋成7倍 想買又唔敢買 唉

實有 放心

馬里gel得未

屌你老母塞圖巴爾

你慘d

紐文追和反cup

葡超絕殺半場一粒
兩粒就收得返一半

翻緊工冇睇鐘唔記得買唐迪拿

比多角未姐

下盤走去補飛個d洗唔洗驗腦

唔係話100%輸 但點睇都係輸多過贏 即場等一陣買win都高水過盤

本來0:2緊 吹左一粒

清... 算喇 我已經放棄

上盤手足團購驗腦未

11角 屌你

11c

咁快11c, 仆街頂住呀

角球雨

搞掂

覺得依場起碼12C up

10.5B cashed

Gchi

馬goal

你估我想架咩 手快咁錯左

易賭到

荷馬又GOALLLLLLLLL!!!

驗腦驗腦

最衰馬會成日封盤 唔係一定入11.5B

要 信念唔夠

買角最忌岩岩爆完角追大
爆完角要買就買細

雙馬係咪gel得？

Cashed !

快手整個全大ok?

馬里 gel gel gel！

2:0

大波

G持

荷乙主近況同客完全相反 出面仲讓平半

GEL 緊個靚頭落樓

12c未

齊心馬

-3c 刷角啦屌

差小小03 屌

買個無入球gel gel佢先

鋪草地 ?

11c，西乙角大原來又派$$$$😂😂😂

緊係唔係 你細最多索一口
如果場波瘋狂刷 你可索幾口
一場都番哂

主隊冇理由一球都入唔到掛
買左大球

12c

今晚有冇水？

本多終勝

客盤+客勝,再手持60倍主勝
立於不敗之地

本身想要英格蘭但郁左
未瞓先買

下場

大家快啲po飛起勢gel

刷刷下角又唔撚刷

想po了

洛達

岩岩刷到10C就應該補S啦

荷馬好波

你係咪理解錯左咩係本多終勝....
7到

12.5s

爆完角追大個盤數係最撚唔抵買

頂撚住plz

11.5S 平安鍾禁緊

今晚仲有場類似嘅盤

要買等降盤再買大

我仲要係一開波低水1.5倍大手入

買左雙馬 希望食撚曬thx

想G 想G

屌， 12.5s 頂唔到了， 又白賭一場

雙馬2:0

屌88

12c 小星星

13C完

睇你點睇 如果刷得好din 真係可以多一c就買一注
有啲廿c 你可以10.5買到19.5
就算佢唔刷 你咪輸口10.5

然緊2球你刷乜7

冇補到反而重好

雙馬先執1注

玩角球旗未

入

澳職，英超

客隊win緊都貢獻c

客隊刷乜尻 馬會接納d 唔中既波最撚快手
明明遲兩秒已經可以買14.5s

我3注

Me岩岩想買11.5就無啦啦封盤

我過關+單頭

川迪開親讓球盤都輸盤

下場買咩 我唔知點解會買左主

係 好撚賤

13c, jumped

13c

算啦

13

可能買角

唉 11. 5冇入最傷

唔中果d 秒接納

好撚慘

刷啦屌 唔刷踢咩球

13.5頂住呀diu

唔差在刷多2角啦

補時有c

針左上盤 針左兩注角細 今日是否別賭了

Btw 分享少少睇法 有時要睇隊波係出單防中定雙防中 單防中角大機會大好多 因為防中唔容許上腳太多 會惻重邊線/early cross

留返下場好嗎

驗腦隊

13c完得唔得？

洛達走盤

一切講運 就算瘋狂邊線傳中都可以唔彈出底線

輕鬆爆c

5min

走到我去洗公廁

5min 爆硬

繼續爆角唔該

係咪又唔刷角

頭先預測14完
睇下中唔中

買角大最激死就係明明成日係底線都冇角

差多2C 收埋注高水14.5B

有心唔刷既補10min都會爆

客隊真係唔多鐘意刷角 好彩主隊單邊10C

Gel得未??

D波好抵死
去到底線就唔識碌出街

咁一定有運 唔好講啲呀媽係女人既野
但如果個踢法基本上係中場短傳做起
有運都好難有c 參考曼城對曼聯下半場

刷角未 屌你老母

3MIN 5C都試過

泰斯達竟然無盤

想要丹保殊 冇盤

唔刷了

saved

贏錢靠12m

7連C都試過
爆到9彩

買左isco

係

主不敗

14c

14

今場將會0c

14C 應該無了

唔好提果場
阿記反而爆角
你老母2隊慢狗半6全8

dump春啊

想g

月光蛇 想問下岩岩西乙點解有信心買升班馬 點睇盤度出黎

利申 手持下盤

Diu

有人支持祖國嗎？

14c😂

馬會個盤平手盤黎，易勝仲做緊客讓平半，客不敗先岩

主 12m

正
串曬佢

9.5b收完無再買了

刷多個

有驚無險14c

0:2再追大波果個巴打

12m miss

補入

1:2

Goal!!!!!

奇蹟救大

絕殺大波

得上盤狗輸

入完就完埸

95min大波

今場夠正氣大波大角全收

屌臨尾都有球殺我0:2波蛋

屌啦星 咁樣爆2.5s

上盤去驗腦

下盤gel

馬亞賽前好似4.8win

又冇錢贏屌， 格仔下盤角細allin

14C

估唔到咁正氣開哂波大角大

半6全6 FYI

戇鳩鳩收少兩注

結論係 輸錢就要驗腦

發覺今日中左條4重彩就幾好運

賽前2.5 goal

On9 垃撚圾

4.95

今日雷狗啲馬輸太多 搞到今晚啲波要就住黎挽

似川迪

馬會即場派錢

派幾多

上盤既人仲夠唔夠錢去驗腦

點解宜家個個都要玩人身攻擊，淨係買吓波吹吓水唔得嘅咩？

一樣
就係想串

$12xx

我都發覺尾場中三重彩都有返D運

炒中間個場 其他中

秋巴你話今晚有場盤同今場差唔多係邊場

2.8, 2.15

小學雞係咁見慣不怪

川迪

奈

Gun左
多謝

岩岩呢場就係2邊單防中
所以好多波去左邊路 教練唔會要求回防中 因為option 少 會好多early cross 比雙箭頭沖

1.97 3x1=0

屌 爆撚柒左無入球

冇人派?

我skip

川迪呢隊假波王黎

彭美拉c作客讓2球

川迪對家先啱

我都記得你買左客

all in友賽之王鳥

過關

$200 推左兩口 依家 $2530 下一口推咩好

4.95
秒申手持

不如講下點解會買下盤呢隊升班馬 想知

派左先

唔講LOR

LM

波po真係已死 唔係話懶係清高
但個個都係到玩人身攻擊 好地地討論唔可以？
贏咪贏 輸咪輸 唔使又話驗腦又剩
難怪真係波po舊人越嚟越少

即係打442唔洗大角？

我中三寶+2條孖寶都係打和

其實你知唔知我地本身討論緊咩
好尷尬...

泰c達w same road?

機會率問題 邊有非黑即白

到底今日算唔算莫雷拉大勝日

都唔係呀 有好多小強係到

不嬲都係各有各屌波 唔明串人做乜鳩

Win唔敢講
但應該不敗

同意

有無燈要左英格蘭驗腦盤？

有講錯咩

ching 心水清
利申 無叫人驗腦

川迪要了

佢個人咪大勝
買佢果D賭仔咪包頭囉
得尾果3場W,仲要場場都熱

最好分咪騎王 三寶

有埸比潘狗害撚死

三寶10蚊賠115蚊
咁都叫好分?

利申手持

歡樂豬肝幫手燒馬克
比達子捱到個p抵錫

5.5倍騎王

真係唔明咩心態
串人會贏多啲

明明大家敵人係狗會

真飛陸逐上場
雙馬手足

Ky

想問 NOW TV 係咪無今晚既國際賽睇架？

買得閪拉預左熱啦

英撚出delph dier barkley

應該係

77台
國際賽唔係now播

7 場 9 歡樂之光 拖 4 時時精綵 +
5 大雄圖 + 6 鷹雄

我呢場比佢玩死...跟住8場開始黎料

thx bro

係度

+1 2.05 x 2.35 win

屋企電視無77台 唔知點裝

呢類人多數都係平時輸好多果隻一贏就覺得自己係賭神

不是有england？

無諗過咁熱...
三寶黎嫁,本身預起碼都過千,而家仲有多寶
我拎去買3串1W 都收2百幾啦

免費電視洗乜裝
係咪大廈天線問題
再唔係手機app睇

我由第2場開始追到第10場

免費....
再追過台

有冇角尿

多人中分薄左彩池掛
三寶唔識計

有場孖寶中兩場第一仲小過安慰獎

克羅地亞 [+0.5/+1] @ 1.80
川迪 [0/-0.5] @ 1.80
泰斯達 3/3.5 入球大 @ 2.15

即場真係好撚刺激

我先

荷乙細cashed

咪總份收扣除開支同抽水
之後再拎出黎平分
我計過起碼有幾千人中

7982 18-11-2018
05:24 沙田
星期日 位置Ｑ 2 場 9 貨如輪轉 拖 1 旅遊首席 +
4 黃埔之星 + 11 靚加加

7985 18-11-2018
05:25 沙田
星期日 位置Ｑ 5 場 1 翠龍 拖 2 川河寶駒 +
3 勝利仔 + 11 連利之星

7988 18-11-2018
05:28 沙田
星期日 連贏 7 場 9 歡樂之光 拖 1 巴基之星 +
2 馬克羅斯 + 3 明月千里

要佢果陣就無

葡超準備開大

輸半都偷笑啦 仲望佢開大

跑完第7場輸左歡樂之光
雷拉第8場上旺蝦王行出沙圈比廢老噓
呢個就係信號

feel 到開硬， 因為想買買唔切就必中

塞圖巴快大 訓左半大全大

一陣又搞到班廢老屌巴士狗

丹保殊八連勝

但雙方往績,邊隊主場邊隊優勢

往績成一， 兩年前， 不如信近況

齊羊

友賽之王 妹波陣

多謝高蛇西乙2.5大

@鳩士路

咁蠃幾多

個個雙馬

唔post 飛了
費事比人屌

之後有無咩心水

求水

塞圖快大 一周球迷

伊高斯

一周

荷乙半大

我有埸All in重心 係2200

川迪 克羅地亞

係咪英撚對家

大細黎

半大好了

你呢d咪高質law

england 2.5？

我估大

迪川skip算
看不透

大唔到 fake 左一球

前進之鷹

要左客

川迪半大

伊高斯半客500蚊

伊高斯派錢

川迪大船

伊高斯變左大船
有d 淆

半大 大船

英撚角大味濃
打克個丁沖完涼再諗下

Gg

伊高斯入未

伊高斯 easy goal easy goal伊高斯

川迪一分鐘唔夠射咗3下

Easy goal
信念

葡杯12m

荷乙咁刷得

西迪都買抵輸

葡超大波買唔到真係中

伊高斯好似有球黑走左

前進之鷹屌打

英撚個盤咁似啱啱埸西乙

連登愛隊伊高斯

泰斯達又撚手足

泰0-1

單保薯正氣到

未中過龍都黑得走

應該不敗架喎
最衰冇即場

半大
大波

泰達c

英撚9.5落飛

格仔場場細

英撚都係妹波王
自從修夫基帶隊踢3中堅就係咁

川迪入未

重申一次 川迪大船

咪撚再燈thx

川迪半大又撚賭仔

英格蘭角大點睇

丹乜77咁快入

難分真與假

盤都唔買了， 賽前一注角小， 即場刷幾下再一注角細

半大假希望

呢場英撚啦

川迪半大未

妹波陣

英撚和波係咪晉級

妹到乜都細

荷乙又係長追角大就贏錢既波

伊高斯唔入係到做乜

唔係，格仔和波降班

Thx

伊高斯唔入比人入

1-1

其實點解英撚會咁熱

goallllll

最衰冇即埸

客場和克羅地亞

川迪個場做咩....一球都無

好似信得過 贏完西班有受讓太抵買

比番個半客黎先

英撚落飛落到

英撚讓人喎巴打

Hi

係呀
後面果句講對面

睇見英撚個陣都唔撚開胃

唔會2場都開哂半大比你

世紀重心2345主

半大易到

我都好掙扎 英撚作客都贏過西班牙

Buy what ho

英格蘭起碼贏一粒

肥鳩

泰屎達再屌一粒一粒鐘球迷

英格蘭贏唔到盤派番比輸錢既巴打

唔一定 琴日先有
有開10場先難簡

派幾多?
LM cap圖了

Gun u

R曬龜頭

Just kicked ball

以波論波 睇唔到英點win 2球

細細地買200蚊上盤

英3:1

英撚

雲加

Scored jor how many

2200
半大！

早幾個月先屌打完eng

克里地亞輸6球比西班牙都買？

跟
利申雲加買咗，而家想退錢

好彩等埋雲加
買走地英撚算

我過關穩了

我睇似英撚 小注左-1
但全人類格仔 有D怕炒晒

伊高斯仲唔入？

兩大神燈都格仔

英撚柒到

直屌咗克羅客勝

又半一上盤

覺得今晚英撚一開半一咁深
係引下盤 開上盤
明撚賭仔

有無同路

go ahead eagles!!!

無人咁on9

開得淺又引 開得深又引

有

80k

格仔差D入

克fg

輸盤=100%假波

英撚快入

希望瞓醒收錢

維達隻腳唔係包咗咩 咁都offside

Black 撚到

我反手死全家

呢下補返數

英禁屌

頭先個下有威脅啲

克羅客勝 加油

第一下 大機會d入啦

不了

系 上盤gel

2角

鹿斯巴達平手盤買唔買得過？

刷佢老母

英撚做乜刷角， 係咪有咩誤會

英撚落飛

未入

唔買主都唔好買客

3c

敗家仔

格仔喞後防比人爆到

角細咁就輸左， cls

2下

11.5

史達零

英撚仲未入
係咪有咩誤會

3C

英狗浪費夠機會未

糯夫撚

禁屌就快入

屎球王do what

依件垃圾

-7c 快撚啲

英撚2:0 3:0

世界最強中堅

屎達零成日博角唔入波

禁屌必輸定律

不過Vida算穩 應該會幫到佢執屎

Eng 都咁買s

啲落腳好博 但準

其實成隊英撚個人技術最好係屎球王，偏偏佢最後一腳差到

咁買咩

4c

格仔後防

又唔入

克羅血肉長城

咁都唔入 Kane

練心

估唔到呢場格仔會俾人屌成咁

嚇撚死

克護空門

咁先有角

9.5s 等死

遲早輸

easy goal

eng 444444444

Easy goal easy goal

川迪我屌你老母

克羅都係比英入左先cup

和波格都降班
唔好死守好喎
btw go ahead eagles 0:1

一齊死 英撚竟然有刷角既一日

大波 -3

英撚FG 1.52 係時候痾煙

其實格仔唔係咁強 又無咗Rakitic

原本想買9.5 1.92 不過落到9.5 1.8。。。弱智

空龍都唔撚入，點做到

格仔乜咁9廢 英狗㩒屌到傻

半客中了 有無買

川迪個後衛

11.5b GOGOGOGO

Easy goal

最緊要冇咗Mandzukic之後就好似皇馬咁冇咗傳波目標

快手入波 買左大

又C

今場D C

英撚又細

17分鐘 5角

6

Wcup 果時點屌eng架 垃圾

川迪反cup啦仆街

6c

屌你啲C想入都入唔到

伊高斯收

差四角 快！

克咁撚廢 輕鬆刷角

英撚唔係諗住單邊11C掛

邊撚個話川迪大船 出黎 我要笑尻你

9.5B 10.5B 送錢

-6C

eng 66666666

川迪半大-1 dllm

好彩等埋我足水9.5

10角先GEL，停角停足幾十分鐘好常見

英撚會半大

屌， 唔提我買左細

有8.5架

77台有直播

再黎個 泰仔 角球劇本 唔該晒

怕乜鳩先20min

咁快gel

仲追唔追角大好？

英主勝 Fg係咁落飛

9.5b已死

追

估唔到會去到14.5

Gel

等12.5

夠膽同我停角到完場

20分鍾7c

多角到

克都有角

英撚禁屌 上盤應該有了

仲有三個 快！

癲
9.5s就爆

我想問下 4-4-1-1陣係咪姐係無防中?

角球密密送呢場

其實幾好睇

持貨者準備出門口

記得那關於意粉的教訓

無限角

川迪88

發覺一買角細d 解圍波全部都係底線出

9.5b輕鬆到

77台有冇上網台

係 第一個角克羅一鳩射出底線

無

電視

得手機app

半山果邊重未收到

跟住d 解圍全部向底線出， 摩迪都自己踢出底線
屌你買角大果陣唔見咁樣

馬會有link

Icable 網有，但濛到hihi

8c

英撚呢場有D似尋晚意粉

eng 8888888
半場開晒9.5 10.5

9.5b gel得未
65分鐘無兩角我跳樓

肯停未

唔gel咪叫已死

咁樣唧高個波又有角球

想睇

禁屌唔入=?

長追

0:0Ft

Lm

半8 全9 我自己推自己落樓

半10未？

9.5b gel到上太空

26分鐘8c 點買角

快了

你尋日有份跳黑山？

賽前買左9.5 s 真正倒錢落海

下盤等死

16分鐘8角

挽留你，但輸$$$，點揀好

有 半5又跳 全11唔洗跳

不要消失希望
英撚半大

尋晚跳完，今晚都返得切黎？定你仲係黑山😂

出懦夫都危

英撚係咁落飛

角大咁撚easy

克狗今場好似完全無辦法咁

幫你角大gel

有危先有機
買克fg

屌你老母英狗上盤針得

4分鐘買 20分鐘已經6個

屌你啦有無睇到克羅幾-6

買下盤瀨緊屎

成地都係

停角

格仔就算降班都唔想俾英撚出線

落底

世界盃變左仇家

英撚係贏勢冇威脅

比人禁屌到入子宮

2345 場波鬼撚到

咁都針

格仔俾人中出到

想買下一粒克羅地亞

停返60分鐘角先啦
我想入角大

泰斯達真係撚手足

點解唔針 屌佢老母咁撚樣都唔入
假撚到

半大已死

下盤重贏全格中

英撚好博命

靜啦

希望唔好有人追左角大

屌你老母！

反手撚又出動

依場邊隊羊邊隊出線 唔怪得落晒力

上盤就黎cashed!!!正

世界杯翻版?

Cro唔入一球和都gg

客ng

夠膽半8全9

買咗幾多英撚要反手GEL咁撚賤格

泰xx一出黎就輸

日職咩

啱啱16.5 點追得落大

入咗想針

sor law
但16.5s 得 1.7 點買

你個名

封乜9

泰xx rc

明亮 eng 15.5s

我